陳惠珠 大埔新達廣場保安想出名

小弟不才 因傷未能與眾義士共同進退 齊上齊落 只能與一眾街坊遙距聲援 感到非常慚愧
其間新達廣場住宅保安陳惠珠突然公安上身 上前從後偷拍住戶 令到住戶們感到極度不安
其後街坊們一齊圍堵陳惠珠 其他保安亦趕上嚟將陳惠珠說服並將相片逐一刪除
但係 冇人知道刪除前 相片有冇send過出去
所以為確保香港人嘅安全 請大家避免聘請陳惠珠 然後幫幫手推post

妹仔大過主人婆

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

弱智真係有樣睇

推到佢提早退休

打政府工都話情有可原
呢啲濕鳩廢老睇得多tvb大公報正義上身?

以為著緊制服 cosplay緊公安

無用都照推

因為佢要報料俾藍絲勇武派做野

賊眉賊眼

事發前 因為我地街坊企上高處 已經走埋嚟用訓斥嘅語氣叫我地落返嚟 態度極唔尊重
嗰到完全冇牌警告不准站立 而我地亦覺得非常安全 原來香港人依家連企邊嘅自由都冇埋
佢話比大家知 依家香港人冇訂企呀！

係咪男人黎㗎吊

推返佢上大灣區

推到佢仆街。

【修訂版】元朗9.9七點三有人鏈

推爆佢

唔好比佢走得甩呀！

自推

1

2